owo what's this

Rawr x3 nuzzles how are you pounces on you you're so warm o3o notices you have a bulge o: someone's happy ;) nuzzles your necky wecky~ murr~ hehehe rubbies your bulgy wolgy you're so big :oooo rubbies more on your bulgy wolgy it doesn't stop growing ·///· kisses you and lickies your necky daddy likies (; nuzzles wuzzles I hope daddy really likes $: wiggles butt and squirms I want to see your big daddy meat~ wiggles butt I have a little itch o3o wags tail can you please get my itch~ puts paws on your chest nyea~ its a seven inch itch rubs your chest can you help me pwease squirms pwetty pwease sad face I need to be punished runs paws down your chest and bites lip like I need to be punished really good~ paws on your bulge as I lick my lips I'm getting thirsty. I can go for some milk unbuttons your pants as my eyes glow you smell so musky :v licks shaft mmmm~ so musky drools all over your cock your daddy meat I like fondles Mr. Fuzzy Balls hehe puts snout on balls and inhales deeply oh god im so hard~ licks balls punish me daddy~ nyea~ squirms more and wiggles butt I love your musky goodness bites lip please punish me licks lips nyea~ suckles on your tip so good licks pre of your cock salty goodness~ eyes role back and goes balls deep mmmm~ moans and suckles